（劇透）STAR WARS：THE RISE OF SKYWALKER 劇情討論區 3

第一帖

第二帖

新三部曲=多鳩餘

Rey 變左darkside 再loop 過
或者開始講白卜庭家族
白卜庭前傳三部曲

第8集真係on撚柒99屌佢老母

其實點解唔俾JJ拍第8集

屌佢老母迪士尼囉，最開頭話要三集唔同導演拍添
最後第八集出咗之後，即刻叫JJ拍返第九集執條仆街啲屎
我都唔撚明點解George Lucas要賣畀迪士尼

你條柒頭又要問人證據
攞咗出嚟都唔認，又話要講Canon，攞咗出嚟啦

on9閪

聖誕節去咗同你老母爆房

因為個價錢靚所以賣斷

屌佢老母迪士尼

有得退休仲要唔洗自己拍都有star wars 睇，你賣唔賣？

係錢呀。 唔通係愛咩

講少少當年我係外國讀書，sw ep1-3啱啱上既時候又係比人評好差既理由

Ep1比人評特技太差，例如你地留意下當時隻yoda柒過ep5好多
Ep2 jedi混戰但係sith又得一個人，無啦啦clone war跳得太快
Ep3 anakin忽然蠢撚過隻豬，比議長講下就呃到，咁易搞返起帝制

其實出乜都有人屌架啦，如果你係fans無理由唔知當年ep4第一個屌垃圾既就係福伯，我個人接受到9，始終8太差

前傳到今日我都覺得好差，只係有正傳承接
製作同編劇比起後傳難度低好夠

但係D特技⋯⋯對白⋯⋯剪接
真係DLLM，夾鳩硬要營造懷舊，不論不類

後傳兩個導演，JJ好識用情懷加新元素，易入口
TFA我俾好高分，鋪排左幾條令人期待既線

至於Rian Johnson：我屌你老母，陷家產世代做中國人
我知佢想破舊立新
但呢套係星球大戰呀屌你全家，瘋魔全球果陣你連精蟲都不如廢閪，想加D自己嘅濕鳩想法唔該要合理先得架

【星戰宇宙相關】不要再說達斯西帝創造安納金了～官方正式否定這說法！

final order 埃剎岡
睇到個到勁多艦 以為會打大仗
但反抗軍個d船應該唔係好夠力打架
d戰艦好似唔識反擊咁
d弱點天線係曬最顯眼既地方

rebel啲船咁飛埋去攬炒咪得
幾大架都無撚用啦

Poe講咗呢招唔work

有冇睇第9集ga
呢招出到係幾萬份之一機會ga j

Rian Johnson 你以後都做中國人啦

話說 knights of ren 出場果陣好型, 個個都有唔同造型
期待緊佢地有表現, 點知全套戲都係行行企企
最後圍毆 ren, 跟住ren有光劍就秒殺番佢地轉頭

講起上來真係好笑
knights of ren 唯一戰績是圍毆 ren

連樣都睇唔清

仲有既 咪捉左chewie

開到三

至少前傳同OT係完全唔同風格又有好多創意
Anakin至少叫做有條完整角色線,Rey呢?Kylo Ren呢?
個人覺得睇Anakin同成班Jedi俾Palpatine撚好睇過ST炒冷飯
PT最唔合理係成班Jedi冇人調查到Palpatine係Sith Lord
但係ST可以寫出一個仲唔合理既陰謀
當年一睇完第七集都覺得好睇
但諗諗下越黎越唔對路
商業計算太明顯
唔創新,抄第四集
JJ識好快咁推進劇情,加好多打戲,令套戲好刺激
實際迪士尼只係穩穩陣陣,不可不失拎住星戰招牌同情懷呃錢
人物方面Rey呢個Mary Sue令好多人反感,背境又太似Luke
得Kylo Ren同Finn係令人期待
第八集同第九集開始創新少少
但去到最後大戰又係抄返OT
第七集同第九集都係極唔合理,只係節奏快,加啲感動位包裝下

其實我覺得第八集最大問題出係佢要做一套JJ 嘅戲嘅續集，同埋迪士尼又冇一個三部曲嘅完整啲嘅plan，RJ同JJ寫故事嘅思維又完全唔同，應該一係就比曬三部曲其中一個拍曬佢，起碼成個三部曲有個大方向同consistent, 而唔係一路過分修正上一集嘅批評

其實我覺得成個三部曲最好嘅角色係Kylo

你都傻鳩黎 睇清楚時間先啦大佬
我覆人個陣個作者出左黎解釋未啊 馬後炮

同埋你做咩唔搬番自己copy個張eu出黎
你唔係好堅持eu個答案係套用落依家canon到咩
跟住你唔係串鳩其他人讀得書小咩
老羞成怒？

你貼比佢無用架 佢會塞張eu比你
同你講白仔師傅先係搞手

答唔到就人身攻擊
你不如第一集開始睇番啦

等睇下年嘅Dune 算

根本係Rian Johnson太癲先搞到今時今日

Daisy Ridley話過JJ寫左份note比Rian Johnson有齊Rey同Snoke身世， Rian Johnson條撚屌直接丢左去

EP9 原本個導演叫Rian Johnson比Luke生存到EP9, 條仆街就專登寫到Luke出汗而死

傳過EP8 劇本係EP7 試映前已經寫好， RJ最後用Luke丢劍接落去下就算

套戲上完，佢上網屌fans屌到今日都仲屌緊

有無人同我一樣，覺得星戰其實好撚無聊？

其實與其拍JJ啲戲嘅續集，比RJ拍套自己嘅star wars 戲或者三部曲都好大家會比較容易接受，淨係講其他戲嘅話我會prefer RJ多過JJ

無錯，就算用常理去睇大橋一定係一早fix左 i.e. Rey身世同palpatine陰毛。
絕對冇可能JJ開完個頭後，有得比RJ亂黎之後再要Colin Trevorrow去執手尾。
但結果就係Disney / Kennedy有得RJ係8亂黎，最後Trevorrow又唔拍9，結果要JJ翻黎執收尾。
呢d野睇9時都好清算楚可以睇到曬出黎。JJ已經用盡力用曬所有時間用最簡短方式去補完曬所有劇情 (唔計會用漫畫同disney+補完賺多筆個part)。

General Hux 做含淚撚個幕笑左出黎

我都唔明，離開darkside做咩要掉左把劍

象徵，dark side 用紅劍...

然後兩手 fing fing 槍都唔拎支走去打架

有拎槍
重睇啦

完全係我睇完既感覺，將個故夾硬扭返入主線同加大量fans service鏡頭想救返個saga

何必加Finn D 單戀位? 個演員好似俾人玩咁

比起黎, Master Windu話哂都型呀

：我唔係要泛民贏，我要建制輸

其實點解EMPIRE EP6打爆左, EP7又變番極權世界
EP9 變堆艦出黎, 點解有人力去揸

依條問題外國都有人問緊
喺未知領域 咁個堆艦啲人都樣搵野食

種田自己食？

自護殘黨都維持到幾十年啦

可以咁理解

456 = 1949年前, 國民黨統治大陸
789 = 1949年後, 國民黨失去大陸統治, 退守台灣, 然後儲蓄力量, 準備反攻大陸, 重奪統治

今集 黑帝 果個基地=台灣

其實最搞笑係
新共和國 係第6集比人 射爆幾個星球就收左皮
咁脆弱

屌你老母前半段就黎訓着
係去到後尾call 馬先醒神少少
好唔掂

西帝勁到開外掛咁，但最後就被草草ko

啱啱先睇完
不過不失
但頭兩集已經失去晒希望
屌你今集都係咁，

利申 前傳三集最正（入坑了），正傳三集當時故事好新好精彩（當年科技亦可接受），新三集請迪士尼唔好再強姦星戰好嗎（原力光劍用到錯撚晒），變撚到marvel咁

其實點解冇lala多咗咁多戰艦
可以收收埋埋冇人知
仲要咁多人加入咗

有冇星戰fans 知道邊到有得買光劍

岩岩我睇到

睇緊點訂, 個老闆話唔係有錢就訂得
如果親身去台灣拎唔知得唔得

有 一出就買玩到依家 不過我ps4

lootbox事件發生之後試過大減價

百幾蚊剩係玩故事模式我都覺得ok

鐘意對戰嘅更好，本身都唔少人玩緊

)

論次序點都唔到本漫畫做canon

呢本野好似Legends咗

係Legend咗
concept上係呢樣嘢

話說尋晚有冇手足入場

睇完之後
做乜叫The Rise of Skywalker
仲有
上集做乜叫The Last Jedi

小心一陣比人追擊你地話讀得書小
雖然佢又唔知潛左去地核邊到了⋯

同佢慢慢撚

啱呀
3集都唔知佢實際想做乜
而佢個角色心態就係唔知想做乜

反而覺得kylo先係最立體嘅角色
呢3集都有變化
女主角就3集都一樣咁

最敗筆係ben同rey kiss
finn同肥妹，黑妹 拍到不倫不類咁...
仲有隔空取物真係。。。

The Rise of Skywalker真係有啲夾9硬。。

成個星球建築物就得間爛寺廟，突然地底爆出過百戰艦

而且又話唔再整clone轉用真人白兵，人哋有生活需要唔係奴隸，工作條件咁西，完全唔知點維持

我睇嗰陣仲期待帝國有新clone/AI技術自動揸戰艦，點知又唔係

學上個post巴打話齋，做fans下下要腦補安慰自己，陰公

如果第9集都係第8集個導演拍返可能會好睇啲
始終佢第8集就係想破舊立新
但係到左第9集又換返個情懷撚去搬Sheev出嚟
第7集變左第4集放大版已經證明情懷路線戇柒鳩, 偏偏迪士尼唔夠薑拍落去要走回頭路

換上集條撚樣拍一定大把人唔睇

得罪講句，馬可多嗰啲劍過晒氣啦

就係因為第8集先要搞到第9集用D咁既方法執屎 然後你話搵第8集個導演拍返可能會好睇???????

想做銀河習大大同溝REY掛

哇，巴打
你幾多歲？

象徵意義又唔識
明明有支槍又話人 兩手fing fing

做乜鳩

未必關歲數事
我哋唔應該歧視視障人士

你想撩交嘈都唔好咁低手啦，o的挑釁小學生咁

其實當年Anakin入Dark Side由屠殺細路到單挑Obi-wan，全程用藍劍，無礙表達角色心理。都已經夾硬整個han靈魂出黎傾計原諒個仔，畫公仔唔使畫出腸。不過Disney係鐘意呢o的溫情shot，我又理解

不過之後因為冇劍而被knight of ren打到仆街，為個象徵意義，搞到個角色好似低能到放棄武器，自掘墳墓咁。為乜呢

第7集玩情懷
第8集想突破框架
到第9集又淆底縮返轉頭

第8集講rey出身垃圾家庭其實係好嘅設定嚟
將star war脫離skywalker家庭糾紛喱個punch line
第9集又要追加rey出身都係唔普通, 將the force變返小圈子玩意
之後仲要將rey冠埋skywalker個姓
第9集真係冇改錯名, the rise of skywalker, 唔係the rise of jedi
may the force be with you 不如話 may the force be with skywalker

第8集講左等於冇講
FINN成條主線都係廢, 咁都叫好睇?

其實成套電影直接7跳去9都得.

但原力復活呢單野真係接受唔到
如果得咁黑武士就唔會出現啦

其實諗返ep2 General Grievous都係瘋狂打輸同走佬
唯有期待下Knight of Ren會唔會有Clone Wars動畫之類嘅作品去完善返個背景

其實如果臨尾ben同rey講返句thank you埋尾會正啲 就咁死咗有啲可惜

原力真覺醒啦 第9集buff到原力咁勁
就黎可以用原力移動星球
Btw finn集集都播愛情種子真心搞唔掂

我覺得反而唔好，一路以來正傳都係講skywalker 家族，ep8突然話普通人都擔大旗有d怪。

反而而家ep9正式完左Skywalker 線，之後就有好多野可以發揮返

第8集劇本,摧毀luke/星戰系列

fans個個吐血,用手機掟爆電影銀幕

盧卡斯,唔知有乜感覺

根本第7-9集既人都唔撚再好係之後出現

想問下大家點睇

luke設定孔子類型,意志堅定/有教無類

第8集,變左廢青/憤青類型

knights of ren等左兩集終於出
然後出黎搞個笑

SUBVERT YOUR EXPECTATION

HALF GOOD HALF BAD

盧卡斯都彈新星戰無新意。

不斷炒舊作冷飯，白卜庭又攞返出嚟鞭屍，光劍對決得鋪牛力，完全唔係以前果種風格。

時機到左仲收埋把撚呀！

最後Rey果把黃色lightsaber 有無出處？

睇到一半仲以為rey會入黑，ben轉白再出多套十黎呃錢。

ok啦，執晒8啲屎，果然無期望就唔會失望。

正傳同黑帝以外最好睇的星戰始終都係俠盜一號。

嗰堆艦上全部亡靈嚟 鳩估

Finn 個心始終喺 Rey 度 其他嗰啲場逢場作戲

Poe 條女 casting 幾靚 但面都無露 得對眼

錢已袋，wfc

我自己又冇話要好高要求
而且人地係自己製作

純粹都買返枝留念

你add我就明

打爆咗唔代表可以立即有新民主議會新政府新軍隊統治全銀河，況且有錢就有人架啦，睇香港幾多藍屍幾多黑警就知。

希望rey bb繼續有得拍，其他人死撚晒去咪再出現。

如果第八集唔係拍得太屎，今集會唔會可以拍得更好睇？
定係今集拍至少3個鐘，咁樣可以補漏得更多？

特登拍多幕隻destoryer跌落jakku

又特登同第7集一樣福伯面對ben，ben又拎住佢自己把劍抉擇要再斬老豆定呼應返第7集

呢下好正

本身睇完第1集覺得daisy ridley麻麻地
唔知點解覺得今集佢做得好好
真係好似經歷左好多野咁樣

第一眼見到Adam Driver已經覺得佢好似friends個ross
所以3集都唔覺得佢入到戲

佐治魯卡斯講過其實星球大戰在佢構思入面原本有12集，但當年太空科幻片太前衛，投資者唔肯出咁多錢拍啲冇票房保証的電影，所以最後佢唯有抽佢認為會收得的4，5，6集出黎拍攝。

比個果成日話ppt整anakin條友睇la

人地擺明話你la

睇落其實好多人仲唔明點解mandalorians點解會成功
唔明Star wars其實已經成為一個宗教
完完全全唔明rj個ep8點解咁比人鬧到pk
亦都極短視唔夠宏觀將後傳三部曲責任推卸落jj度

其實只要真正明頭兩點就知jj點解要咁拍了
Rj點樣破壞SW
同jj係9已經盡救成個後傳

你啲同類係咁上下
你就懶過佢 連睇英文都懶

大師請賜教
睇黎你係小部分人明個堆

連登定律：
舊野一定好過新野

屌你老母連TLJ都可以有正面評價
真係屌你都廢閪事

後傳就算鳩數，但係正傳層次真係太高

有冇師兄玩光劍？ 想入孩之寶或者89 但成2千幾

Jedi master, guardians

上個post有人讚第8集光速撞艦CG整得好睇好震撼

雖然我知佢想屌第9集CG冇睇頭，唔係想捧高第8集，但真係唔好再提果幕啦屌，一個scene破壞晒成個Star Wars

JJ出晒名開左個頭, 俾人就爛尾
估唔到今次佢救返個尾

講真, 成個第8集除左兩個主角既心理爭扎之外
其他劇情都係廢, 如果8拍得好, 第9集D劇情唔使推得咁快
1集就出晒FINAL ORDER (個名其實唔係好老黎). PPT
賣情懷救亡黎講算係咁.

同埋估唔到LEIA拍左咁多
又話係用8拍剩既野去就, 但咁多完全唔似...
係咪8重寫過一大段?
雖然有人唔BUY CG, 但CG YOUNG LUKE, LEIA果段都幾正
估唔到LEIA都有自己既光劍

不過第9集既隔空取物, 拍到成個MATRIX定係唔知邊一隻既片咁
唔係好接受到.

第九集Rey用緊邊個把光劍？知道有一把係公主，另一把外型似Anakin，但係第八集唔係同Ben掙爆左咩？

塑膠垃圾
放過地球先生好嗎

好正

另外,
有個奇怪位,

BB8, C3PO 明明係架機入面等
之後停機坪全部都係白兵
REY要跳上千歲鷹先走得甩
咁佢兩個幾時上左去?
開頭以為會漏左佢兩個, 轉頭就係機上面.

有 訂咗把89 Anakin

整返好

7蚊都無人買

睇晒新三部曲唯一感想係唔明d人屌sequel做乜，sequel都有打交場面同obi wan睇下，但呢三集完全係多鳩餘冇value add

*prequel

有幾多人睇到恰眼訓？

第8集實在left too much of a bad taste in my month, 所以就算呢集幾好都唔可以get rid of the bad taste, 而更何況呢集只係一般。

side note: 我喺美國睇，戲前全部其他新戲previews啲觀眾都有好多反應，TopGun, Dr. DoLittle, 之類。
連啲B級笑片都好多人笑。
但一播花木蘭preview時全場鴉雀無聲我連後排觀眾手袋入面電話震機都聽到。
有預感呢套會美國票房仆直。

456，有wide screen VHS帶，有DVD boxset, 有Bluray

123, 有DVD, 有Bluray

7、Rogue One 有 Bluray

第8集乜撚都唔會買。

呢個真，買第9都唔買第8

孩寶掂唔掂？

Stars Wars 後傳得兩集
7 同 9

Star Wars 後傳得兩集
7 同 9

Auto correct 自膠

有樣野真係唔知點解後傳要咁做
就係避晒D高科技星球
一係就沙漠一係就森林一係就雪地
睇落最高科技已經係EP8個賭場
我都明後傳係要做返EP4-EP6個種感覺就討好FANS(而事實上係做唔到)
但係你想吸引新FANS，而現實係依家D年輕人已經睇慣D大製作
你得D爛沙爛樹爛雪做背景，講真好難吸引新FANS
你問我我當初都係細細個比老母帶左去睇EP1見到D星球咁靚先開始睇EP4-EP6

episode 7打爆晒掛?
其實episode 9 母艦有死星咁勁既能源都幾離譜...

孩記無89嗰啲咁光咁多功能
你想買邊把

光劍有好多選擇
但如果你係想要馬可多光劍
你要出席咗香港本地嘅劍聚先

89 正好多 Slim身同光啲 見淘寶，但貴成千
入左把孩記玩住先

無所謂嘅 自己玩得開心咪得

89係咩來?翻版?
等緊孩佬把Dooku

高科技星tfa有出過黎俾人爆

送都唔要啦

就係佢唔想要先突登整爆佢

star trek 好睇好多

Shot on Kodak 35mm film

啱啱睇完
今集真係救得返 同埋引入新idea
玩game一向都有Force healing 今次終於上大銀幕
另外隔空轉移物件都係幾有趣嘅idea
成套Saga都係講Skywalker bloodline
上集走去講nobody真係屌出嚟，第7集只係隱藏Rey身世，點知Ep8走去強調Nobody，人人有功練
今次好彩救得返，而且昇華咗去Skywalker係繼承個Jedi精神，而血統上Skywalker家族全部回歸原力，由Rey去承繼Jedi以及Skywalker名號
咁都好合理，Anakin Skywalker係由Force產生（定係由Tragedy of Darth Plagues the Wise創造？）the Chosen One及其子孫最後消滅過於強大嘅Sith Emperor，完成使命後回歸原力，而Rey Skywalker 身為Palpatine血統但具有Skywalker精神就係真正Bring Balance to the Force
為成個Star Wars Saga劃上完美句號

我都覺得由sith血統既人去完成the chosen one既使命係幾好
不過就完全否定左anakin係chosen one呢個設定
以家硬塞skywalker個名比rey其實好古怪
點解rey唔可以用番Palpatine個名
佢都已經將light side同dark side帶番去balance
Palpatine個名又唔代表sith既

一吻定情
嫁左比Ben 咪入左Skywalker family

買左把孩寶Obi Wan 全新只拆，有冇師兄想要

其實d star destoryer點黎咁多？

全部死星遺失戰艦？

今日有篇報導話肥Rose冇乜戲份係由於佢既戲份大部份係同Leia做對手戲。
由於Carrie Fisher已仙遊，只可以靠後製公司「造」返Leia出嚟而導演睇完片話後製出嚟效果好假唔理想。

可能要多謝後製公司手足"做左野"救左套戲。

即刻變撚咗恐怖片

仲要係好撚恐怖個隻

ps 我都有咁鳩估過

星戰套野其實講D野幾沉重

師徒反目，棄暗投明又有，棄明投暗又有
又極權又民主

不過又戰機對戰，光劍打鬥渲染，氣氛好歡樂

Ben 同rey感情線鋪排左好耐啦

我覺得佢係Rian Johnson 筆下比起JJ Abrams立體啲

其實如果係咁應該由第7集開始成個三部曲都係Rian Johnson 拍，咁成個三部曲starting point 都唔同曬，至少唔會成個方向fing 黎fing去

唯一敗筆係第八集最尾個細佬居然有force sense

唔覺係否定skywalker 係chosen one.

如果冇。第八集luke 引導rey. (明知佢有dark side 因子）
就冇今集既balance

The Chosen One係講Anakin本人，唔係家族，不過人都死左仲想點呢

Anakin後生做幫兇消滅過強既Jedi，死前掟皇帝落樓消滅過強既dark side，然後升仙，個使命咪正式完成

係Disney復活皇帝呢下破壞o左，但又冇計，人地寫劇本要搵個「最終大佬」出黎做結局，唯有夾硬黎

依點我都覺得ok
Rey係nobody就真係屌出聲

第7集係迪士尼試水溫呀嘛
第8集搵RJ原意就係為再之後嘅新3部曲鋪路
將star war脫離skywalker再寫落去
點知班老fans剩係想睇skywalker嘅復刻3部曲

連star war個親生老豆都嫌第7集冇新意
行同一條路嘅第9集啲老fans反而滿意

我覺得第8集既問題已經唔係sky唔skywalker，大把基本野都死

第8集主要係天外飛仙同個中BOSS死得戇鳩, 其次係個hacker太隨便
但係對舊人退場同rey係nobody我唔覺得大問題
anakin老母本身都係奴隸嚟

我覺得其實係JJ 太安全牌結果去到第8集比Rian Johnson 拍就太過水土不服，其實可以搵啲approach 係中間啲嘅好似Matt Reeves 呢啲去拍都得
不過講真新三部曲包袱都太重，舊角色好難唔重用，角色太多結果sideline 曬啲新角色，你諗下舊三部曲其實主要都係三個主角，依家又成日要搬啲舊主角出黎都對個故事影響好大

仲有poe同finn兩個條線已經係無撚用啦，跟本成個ep8亂鳩咁黎

Jedi Force Ghost 同Rey講野果幕有邊個把聲？

Luke? Windu? Obiwan? Yoda?

poe條線有用
由後生奪權, 點知累事, 到最後意識型交棒做領䄂
finn條線真係爆谷劇情
poe嗰邊講得太少
finn嗰邊又太多
肥妹個角色其實可有可無

幾條冇用既故事線，賭場線、潛入線全部冇用，但可以解釋話主角都會失手，不過事件起源係因為紫髮阿婆無故隱瞞撞船大計，所以主角要諗計，基本多餘，有咩唔講得比下層知

個演員仲要擺晒西臉咁，扮到奸角咁，原來最後又扭橋變做個大好人，成套戲好多呢o的為扭而扭既位

然後光速撞船，用比喻講，就好似拍高達/機械人片咁，原本無需人形高達，用核彈就打得贏仗，身為科影片自已set完個規則又唔跟返

坦白講，我睇完果刻覺得ok架，有新idea，但過多禮拜越諗越唔對路，然後變身ep8 hater了

一開場係poe自把自為搞強攻累轟炸機隊滅團
holdo先做醜人要佢學服從
然後poe都不負眾望咁瀨多次野

我好似睇緊風雲咁
Luke上集悟出劍廿三
今集風雲合力 屌你 馬生作？

結果ep8就完美毀滅咗Poe喺漫畫嘅Character development

Kelly Marie Tran的角色Rose Tico是Rian Johnson執導的《星球大戰：最後的絕地武士》（Star Wars：The Last Jedi）中，主要的輔助角色和主要成員。然而，她的角色在《天行者的崛起》中戲份被大大削弱，引起了她的左翼支持者憤怒。

她在第九集《天行者的崛起》的電影中有限戲份，導致了支持者以標籤 #RoseTicoDeservedBetter 抗議。

大量的左翼支持者在社交媒體上表達了對該角色的支持。這其中包括Crazy Rich Asians導演朱浩偉，他游說迪斯尼允許他在Disney+中，製作圍繞Rose Tico的星球大戰衍生劇集系列。

這些左翼支持者表示，Rose Tico被譽為在《星球大戰》系列中第一位扮演重要角色的有色人種。然而，也有人批評她在《最後的絕地武士》中，角色對於三部曲的整體情節並不重要。顯然，《天行者的崛起》導演J.J. Abrams也有同樣的感覺，把她寫成電影中一個次要的角色。據報導，她在兩小時二十二分鐘的電影中，總出場時間僅為一分鐘十六秒。

天啊，沒有人想看她的劇集好嘛......
而且甚麼《星球大戰》系列重要的有色人種角色，知名的Bad Motherfucker不就是重要有色人種角色嗎？排隊也不到她吧。

唉屌
最遺憾係ben 無中出rey
留番一點真skywalker血脈呀

FORCE FAX SEX MACHINE

I thought the prequel fell short of expectations whereas this one exceeded expectations.

By the way, happy holidays! May the beauty of the holidays warm your spirit.

睇咗，個人感想
唔係咩 SW FANS，但係基本上都睇哂9集，SW9 唔好但係都好過8好撚多，9叫做埋咗個尾
789係一個失敗嘅PROJECT，D舊角色性格 大改，主線三集駁唔埋，第7集起咗個頭炒冷飯，埋咗D伏筆；然後8掉哂佢，寫衰咗，9再抹走佢想駁返7咁上下，不過就幾格硬嚟。
8 我係完全接受唔到，REY係 NOBODY 冇問題，公主識得用原力飛返入船呢度O咗，第9集先講返有TRAINING過………
劍23 是但啦，你要重覆 obiwan 變英靈
原力祼聊可以啦，反正任佢講
主線戰艦追逐係冇邏輯，講到 first order 咁大勢力又唔係調多隊包圍，又要追尾賽車咁，dont know do what，神鋒突擊唔早講，其他艦唔使俾人爆啦
支線做乜鳩? 飛出去冇幫主線的，開咗D角色又唔係建立得好，然後下一集又唔要
個肥妹好似唐伯虎老母 阿朱茜 咁，成集都好期待 Finn 爆句『你搞咩呀，朱茜』

去到9，原力治療呢個設定好BUG，之前D JEDI 冇點到個技能？咁黑武士唔使去DARK SIDE都救到老婆啦
朱茜成個戲份CUT哂，整撚死埋佢就更好。
Finn Poe Rey 好似456三人組咁，將D功能兜亂再分配咁，7想建立嘅嘢9再執返，但係8冇再build up
掘返D老野出嚟明係 fan service 救亡啦

假文？

冇啦啦玩複製人

姐係Luke係用3集時間搞掂個皇帝

你依家一句說話就突然出返嚟
不如複製埋黑武士嚟個三代同堂啦

twitter search #RoseTicoDeservedBetter
真係有

左膠政治重要過故事劇情

finn點解有force又可以用光劍 但係又無人當佢係Jedi

迪士尼同JJ完全無視前傳。話要尊重original 喎

無睇過之前果啲
而家睇最新一集有無問題

其實依家仲有冇咩star wars online game多人玩 睇完套劇又想打機

Battlefront?

有
Battle Front2而家3倍經，日日都有場

係2唔係1
有無ps4巴打 歡迎一齊玩
利申main kylo同chewie

打漏2 sor

玩開電腦

電腦係咪長期無ser

有

激光劍係人都用得，用四把劍個General Grievous唔係sith 唔係jedi甚至唔識用force